有d人真係好on9（有圖）

有d人留言唔小心劇透都算
佢真係特登完整故事po story
避都避唔到

明明唸住今晚睇

多謝你有油黑佢

睇到頭一段就咪睇啦
自己攞嚟

見到第一行已經避左啦
但係第一行已經好多內容
唔係嘅話我點會遮剩幾粒字啊

炸到佢FB癱瘓

無人叫你睇落去架啵🤔樓主你自己攞黎衰😂

樓豬抵撚死啦條女咁嘅樣都仲睇佢ig

事主？ 劇透就抵撚你死啦

條女係咪on9

劇透死全家推撚爆佢

ig都唔del

真係自己攞黎

唸你老母

推到佢仆街死

咁小事都值得講，睇黎而家d人真係無聊到極，樓豬開尼個po係咪五十步笑百步

比著我直接add佢然後屌撚柒佢

痴撚線
咁撚無品嘅野都做得出
自己比個fb page劇透左 就算啦
仲要po埋上唉豬度比人睇
條港女仲要有成三千人follow
自己柒左咪算囉
仲要拉埋人地落水
都唔知乜撚野心態

Blame the victim

其實劇透係為乜啲mk妹真係無聊

咁嘅貨色都三千follow

follow佢個d人真係慘 冇啦啦比佢劇透

可能啲人fol佢 係睇佢啲柒野
我個fd成日send佢啲野過黎俾我睇 笑尻佢

呢條女都三千幾fol??
又㭍又矮又平胸，成班食開屎

磨牙

巴打真識食益你

得143cm 可以抱住嚟屌

條女雞嚟嘅 我啲fd之前落club撞過佢 之後玩玩下 條女無啦啦摸我嗰個fd條 j

三千幾個fol 咪用呢對奶換翻嚟囉

唔好再狙擊佢啦
人地ig名都改埋

佢落開邊間club？可唔可以摸埋我個條

那來的勇氣？ 咁細就唔好拎出黎獻醜啦

聽人講佢最近分咗手
撞到佢你可能可以抱住佢嚟屌

好大婆

波

落lkf嗰啲club 有機會撞到佢

我都係真心想屌

最右係我上個sem gpmate

對波輸晒啦

隔離對波搶晒鏡

大波妹就原諒佢啦

？

對奶假嘅又話你知咩

最近有人話airdrop成段戲添

左more

左邊條女小腿同大脾一樣粗

其他人我就未必信
但係睇佢自己中伏就po埋上story 拉埋人哋落水
就知佢個格好極有限

屌你老母
人形豬

佢好似最近同男朋友分手
ig story 講足一個星期

佢左邊白色泳衣條女都同佢差唔多，第二張相d動作都係咁

屌 最左個個係我上sem 見過+1

左識，100%買fol

唉 又挑連登仔機
之前個學護串77 比連登仔收左皮

可以 你想知咩

講啦 有幾多講幾多

講到有仔溝為止

睇嚟呢條女得罪咗好多人喎

咪就係不過依家好似又有新仔啦

臭雞搏上位？

呢件？

臭G 見仔就打開腳

終於俾佢搏到啦幫佢出名

我記得呢條女之前比人中出都要po story講

死臭雞最憎人劇透

呢個真係笑死我之後又係ig度扮abc 用一堆英文講自己唔見銀包 佢啲英文仲要好難聽聽撚到我好尷尬

I lost my wallet

dllm有聲

想知detail

Hsc校友會？

屌仲要有中文版 驚你唔識英文

睇完仲心諗jm9

我諗呢個po 有9成都係
利申:勿相認

有無人有backup好想睇返

大家心照

大家都係同學

近排有無睇到 分手都要中英放上story到

Dse放榜仲話自己要讀city 屌睇真啲cccu嚟嘅

人地abc英文水平高驚你唔明

飯dip 仔

cccu都唔緊要但原來係fd仔

佢重要話自己係香港mix泰國

得科數學攞1以為冇5條2走去讀飯dip

你班垃圾 我讀fd 啲英文就梗係勁啦

Mix 菲律賓

成個賓妹咁

目標好似喺由賓妹變做非洲黑人

曬到同塊鮑一樣色

其實本來我都唔知有呢個po
係佢自己on99 係ig story話自己因為劇透 然後俾人擺咗上連登我先知

一樣吖ching
真係人蠢無藥醫

想出位又諗唔到計唯有出此下策

佢都喺想出名

不過可能佢想上位呢咁就要幫幫佢啦

佢好似做尖沙咀cotton on

有冇人有back up條片？好想回味返

難啲啦好後悔當初無錄低

好似唔撚洗做咁 成日對撚住塊鏡擺post 自拍

即刻去瘋狂幫襯佢

劇透 marvel 結果自己嘅經歷被人劇透返
都幾諷刺

有無佢以前啲fd 可以岀嚟爆多啲佢既嘢聽吓啊好想更深入認識佢

有無佢啲同事啊

臨瞓前可以打個j先

對眼生喺屎忽度??

佢個樣真係柒

狗也不屌

我無follow佢ig 但係佢Facebook動態都有擺
結果我都中伏了 燥左成日
利申 同校

咁你就錯啦呢隻狗公爭住要屌

屌完就唔要佢啦

條仔係咪餓咗好耐？菲傭都唔放過

有冇想做佢隻豬

勁wo 咁都有留低

你嗰邊先啱啱天黑咋喎

好明白你心情
而家劇透真係防不勝防
雖然唔用社交平台的確可以減小被劇透機會
但有時連撘車都聽到d小朋友大大聲講劇情 , 果個心情真係

推

慢慢放毒先

聽講佢之前着塊差唔多色毛巾落老蘭 然後同老母講話返工

博出位 其實好on9 冇人想知 正低能港女

深切反省改過同令自己變得更好

哇 狗也不屌

你個名係咪專登

佢由以前開始都冇乜fd架啦

屌我都睇咗呢張相
不過好彩淨係睇咗第一句已經走咗

都係同from 洗唔洗相認下

我同Ex重一齊緊果陣
呢條友鍾意咗我個Ex
重好理直氣壯咁講”我就係鍾意佢 吹啊”之類嘅野
雖然我個Ex都唔係咩好人 但

記得之前佢中二中三去慈山寺一個camp 翻到嚟報警好似話係咩佢瞓覺果時有條仔屌佢 我估九成十都係佢被人屌完問人攞錢 人地唔比先報警啦

着到成隻雞咁返工？

放佢岀黎公審啦呢啲仆街含家產

無咗喎個story

請上位

睇復仇咪仲on9
人睇我睇

有人話佢有新仔即刻po story澄清話係friend
仲唔係有mon po

特登烘咁埋話係friend咩玩法

一個臭G Post就見返曬啲Hsc嘅人

個個留言都有負皮 乜咁得閒mon po吖

其實佢喺學校個朵一早已經臭晒唔明當時點解佢仲會有朋友

又係勞資糾紛

只能怪你反射神經慢

其實有冇人話過佢知佢好柒

I just hope件事可以淡化落去

Thanks 大師

好彩我冇朋友

block 得啦咁樣衰波細仲要無腦
無一點可取

之前佢幫個消防員含撚 仲同啲frd講話含到反曬胃咁好爽喎

想知條狗公more wor

呢個係之前佢同果三個fd冇得去grad trip 個陣講

豬閪咁嘅款都食得落
呢啲仔真係功德無量
幫世人除害

想知再講

好撚想知 快

Lm

死臭雞 推撚爆佢

想知多啲

賓州扣喉？

想當年完全唔知咩事 但就係靠呢幾張花生

隻雞真係柒下柒下

條友想上位好耐咁就比佢上到啦

呢個又係唔知做乜尻睇撚到我好尷尬

記得隻臭雞成日打埋啲英文扮abc咁之後好似比人ig direct佢話佢啲grammar錯曬

忠實fans啦你，仲keep到依家

上面個d有cap圖有根據
你哩個係唔係堅先

屌真係有圖

聽講佢真人好矮唔知係咪小人國代表

有無清識佢 叫佢睇post啊

唔使叫自己都識mon po啦
你唔見上邊啲留言個個都最少有一個負皮嘅咩

佢啲兵仔可能出動埋啦

同一條友講

有冇佢ge 飯dip 同學仔可以出嚟爆下料

佢明顯睇ed啦，前排先鬧人擺佢上連登

哦

「重」你lm

護主犬

睇睇下新聞都有人留言劇透啦

112525

好彩冇用開fb ig都極少

女人真係好恐怖

劇透個位ching係咪佢d護主狗 唔想我地再留言 再推po

on9

大家唔好再推啦

人哋嬲啦唔好再推啦

ching 佢轉左咩名 ，搵唔到

佢幾撚享受比人講

我望咗右邊個女人

我望咗你icon

咪撚上連登 fd咪得囉 個撚個都話人劇透
你預撚左有人劇透架啦 攞黎講 on99咁

呢位人兄係打手？

又係到講埋曬d咩haters gonna hate ge廢話
佢由之前同d fd炒都已經開始講呢句 有冇第二句吖

On9依加講緊其他野啦

條友大陸狗嚟？打簡體

無得罪人 就唔會咁多識你既人岀黎爆尻你啲野啦

其實佢係咪得罪你

無幫啲fd爆料啫

你連名都改成咁喎

LM

璐璐獵人

佢好似警察嚟 btw矮的

岩

係鍾意笑9你

汪汪汪！

#chill#shisha#bar#club#summer#eat#beach

好心啦 如果真係mix Thailand 個老母點會唔比佢去泰國吖

Private咗了

返鄉下危險啊

嘩我屌下次加返慎入啦

識睇一定淨係睇下面啲留言

睇到好尷尬

條仔成日去飲酒 仲要扮單身溝女
可能就係溝到新女 所以同條女散

當佢肉便器咋

咩「fd」

hsc校友

more more

尼你老母

未科撈

以後無得食花生了

衰妹又改名

聽講佢更加早之前已經俾人中出咗🤔

明明以前平過ipad 宜家個波係點黎

脂肪

比d仔揸大

同屆？

你估呢

本身我都冇咩，我都係見到佢d po/story先反感

聽聞佢宜家周圍屈人開po造佢
唔係話唔介意架咩
利申 睇人地story知

More

好惡呀好驚呀！
驚到我要繼續推

唔好俾佢停

劇透激死雞你班marvel撚 抵讚

lm

cap 上黎討論討論啦ching